2018 summer internship (11)

大家齊齊有offer

有冇人知領展會問乜野

有無人有報天文台?

有冇人做過pwd intern

lm

有無人過兩日in Census?
你地間U norm咗幾多個

有冇人報左海事處

雖然已經有offers仲簽埋約但嚟緊in果間真係好想做
Offer神

唔好咁貪心

IKEA可唔可以報多過一個post?

LM

日拜offer神

Offer god

weber shandwick student academy 係咪出哂results 啦？

上個post見人做保誠audit話驚會俾人逼做agent
其實唔會有事 佢呢個back office intern唔洗考agent試 仲要大公司其實係okay 有8千蚊都算好pay
利申: 有frd做過AIA FWD Prudential intern program, back office完全無事 巴打放心

新post再拜offer god

有無人知政府intern會點樣通知interview
好撚驚無offer

希望係啦

巴打如果有咩消息可唔可以喺度講聲
我一直搵唔到有人都報左呢個programme
冇人可以交流

啱啱check email 見到教育局intern interview 有冇人都有?

我finance

如果有2個offer 都係fin dept 一間係電信商 一間係保險公司
大家會點揀

same 第一次報咋 咩都唔識點算.... btw ching你幾點?

啱呀 好似冇人講咁 我都有報 但係今日收唔到任何消息

你地有冇去到interview?

下我冇收到邀請喎

以我所知 好似有人first in (phone in) 同second in咗啦

咁就gg 自問d野都整得好睇有心機 都如此下場

唔好傷心啦 或者佢有第二輪呢 你係整ppt定係video呀

ppt 整左成個星期
你呢？
你係咪都未收到interview呀？

Offer god please help

我都係整ppt
巴打咁比心機 就算呢個唔ok都一定有其他offer架
我就叫做收到interview啦 不過都係冇回音啦

恭喜絲打 你會有2nd in架啦
一齊等

繼續交換情報

冇回音

電訊商都有分大細
cmi hkbn?

offer god

wriiten test?

9點 戰爭開始了

諗太多了, 明天請早

boc teller幾錢人工

打黎未

佢應該prefer face to face in

絲打無騎牛搵馬咩

佢有幾個post,申請個陣見到post 2 norm成10幾20個，其他就得幾個

我知 見佢話我貪心先假腸問
不過貪心使人進步

幾時收到second in 同埋絲打幾時in架

有無巴打知mtr intern幾錢人工

有

睇黎今日都唔會收到電話

冇期望就冇失望
btw好想打去問

啱啱打左去教育局問，佢話到依家都收唔到通知就898

打去問會仲傷心

offer神

Post2係nom左好多人

in完

你打去問有冇offer定interview

等到無了期

Both

cmi啊

領展有Ro

好快就到星期四, 可惜個電話都係唔會響

cmi 都唔錯
一樣department?

yes 巴打點睇

我公司請緊 wealth management intern

swire resources in d乜嘢

有冇手足有AA消息呀

想相認？

cmi

有冇人收到漁農署interview

保險狗死全家

又一個無消息嘅朝早

巴打係幾時in?

真係完全無聽過有人有回音 唔知係呢到無人報定點

你係邊個department

有冇人收到ck offer

據上年既post好似無
唔知今年係唔係

我都係四月apply 感覺上應該唔會有希望

係我 thanks巴打

Hkmc life annuity 係唔係打雜？

Ys

同問

as watson有消息未？

有無人in過消防處
知唔知個形式係點

有Fd幾個禮拜前已經收到offer

見 佢仲有得apply 係咪financial planning analysis?

應該係其他dept～ good luck ah

寫essay, excel, logical reasoning

有無人in左AIA audit？

希望大家可以一齊有offer啦

HR 會介紹下間公司先
唔難，做excel test 果陣可以用google 把握時間就得

在此感謝Silent巴打幫助 有HKSTP offer喇

好快就到收工時間

bea compliance 有無消息

冇冇人in左mabelle

Calvin Klein?

可唔可以講下HKSTP interview 係點in架 呢幾日in好緊張呀

我上星期五報summer assistant 咩都收唔到

想問知唔知人工幾多

仆街學校推早左個deadline搞到我報唔到

想問你地係咩POST

Summer assistant 好可能似hkex assistant 做intern 跟班 不過應該都應該好多人報 ..

你幾時in?

我見佢jd係幫手搞下年個intern program同係dept做野 所以應該唔係跟班

未in 淨係揀咗preference

有冇人in 左BEA pilot? Greater Bay Area? 有冇消息

又係無消息既一日

有冇知shinewing audit intern可唔可以做到8月呀
佢原本得5月尾to 7月頭

Email啦 個hr都覆得幾快

offer神 快啲打來

你都係greater Bay Area? 有消息？

Material and Precision Engine呀

有冇人知佢地draft份contact 大概要幾耐 我下星期唔係香港好驚簽唔到

有冇人知鄄政有interview 未？

佢話今個星期打來

希望只係部門做野比較耐

係呀 絲打你收到味

有冇人boc life interview 完
已死

Email? 絲打讀咩

tg傾？唔想騎劫個post

簽哂約喇喎

你地year幾?

Late May to begin July 好似全程係大陸做嘢

上星期3應該仲有round interview in左 但未有消息

但21 28開工

你係有offer? 知唔知幾錢人工?

佢講明21 28 開工喎
10k 有巴打講過

我知呀 上星期3 in個陣 佢都有問我21 28得唔得 但好似未有巴打有消息有offer

有冇人今日先收到loreal marketing indi interview

未啊，你會晤會打去問下？我之前打過晤敢再打

你點解會知

去咗見SG 好似係想收documents多過interview

sg 我見都無得見

你就好

有冇人收到hkpc offer?

甘佢上次點覆你咩 我發現佢電話打極都冇人聽

佢話上星期會有結果，你打22513185?

Interview 唔係講左話要去偏遠地區咩

你幾時in？
我無offer

4月頭，約都簽咗啦

係佢呀 但我唔敢吹佢

查詢姐，我professor 話follow up下代表重視

不如打過去問下 等得好辛苦呀

巴打打去問下?

甘多個email 剩係AIA 覆左
問左又話無training fee 又commision 出糧
係咪大伏？去唔去in 好

有無巴打收到BDO/fwd既offer
另外想問大昌行intern有無伏

巴打咩background

有冇人知deloitte assurance 點in

咩工？

有commision 咪即係sales related ga野

我都有 未有回音 而且好遠

應該好少位 係咩科？

有無人hase summer/coop 係番旺角架

你住咩區？

巴打報左咩 tax定audit

No offer day

有間公司叫ALBA話in我, 有冇巴絲in過或者做過

間公司做環保的

Swire resources 填完form又無interview confirmation email 係咩玩法？

上年in 過 比數個地方名你 問你係邊區
我仲記得佢上年問我光輝圍係邊..我答左天水圍
跟住佢大聲話 ：我話光輝圍啊

又問我雙喜街 （好似係） 係邊..

IKEA sales department intern有無用

Self intro (英） 叫你朗讀讀篇普通話既文章
問你出去街訪問唔識路會點 問你知唔點做統計
如果有機構唔肯比資料你做統計 你有咩方法攞到d資料

仲有問cv...

有冇巴絲收到hktv interview??

我5月頭

有commission 就係伏啦

有冇人收到漁農處(機場返工)interview電話？

一日又完結，又無電話/Email係叫我interview或者比offer我
人生已經進入倒數

我報tax都無消息

啱啱先考完試 聽日睇下點

有無人知道教育局 finance interview係點？

Deloitte intern岀左offer？

year2報左好多bank intern 包括pilot scheme 基本上係連in的機會都無 想問有得in的係咩background

我都係

巴打打去問 我都等緊

其實係因為好多year3同你地爭 個餅細咗 year 2報Hsbc apprenticeship 就輕鬆嘅

今個星期會完曬written test

tax出左

唔洗緊張，d人都好nice。有self intro 同group discussion 主要發揮創意同常識，廣東話in好casual。之後individual in, 一對三， 兩位manager 同一位hr, 問既野都好大路，三文兩語都有，睇熟你條team係做咩，technical d既野例如我條team係關big data IoT就要做多d資料搜集，了解清楚就可以，最重要表達你既熱誠。

聽日in 好緊張

巴打政府果邊有冇confirm你interview?定淨係學校inform?

我係學校inform 學校post依份intern果時已經寫左叫人留定某兩日可能要interview 然後佢nom咗我之後就email我個timeslot

幾時in？

你收到 interview？

有冇人收到金管局placement offer

我都係。。但政府又冇confirm咁

報左另一個department 冇通知

交完reply slip就無曬聲氣

政府都冇特別同我confirm 我都係得學校果個email

有無人報咗hkt?

想問你幾時報架？

今日apply咗 希望有得in

我都係 仲要係第一份reply slip 第二份仲未收到

我後日in Post 4 下星期in Post 2
想問你地會著咩服裝去？因為我第一次in政府所以唔熟悉
另外有無巴絲呢2日in Post 4？我想知係點樣in同written test考咩

巴打咩dept
我仲未send in啊

second

應該就咁恤衫西褲 好熱

巴打咩background 上年有無offer

想問swire resources係點in法

Audit

有無人知Sun Life Financial Intern有無伏
係咪會賣保險

上個月apply咗

巴打們加油

Hase coop phone in後大家幾耐先有offer or manager in
我兩個禮拜都未有

我一個星期就有manager in

咁睇黎我都唔會有得in

1823同企街果啲籌款狗邊個惡做啲

我諗我係衰冇工作經驗掛
同埋我嗰陣係見IT狗位

*想見IT狗位

唉屌
已經痴撚咗線

我都係apply it 大家加油啦

今日收到offer 了

希家大家遲啲一齊開工

in都冇得in
睇下另外2位巴打陪唔陪到你

應該會有得in既
我都係冇工作經驗，但有得in

咁in完大約幾耐會知道有無offer架？

5月18 in 被nom 已有offer 去hea 15 mins

Audit 個period 係幾時？

6月

5月頭btw

有無人做過生產力促進局？係咪伏？
收到offer 其他intern apply左一兩個禮拜仲未有interview
應唔應該turn down個offer等其他？

我未收到offer
巴打幾時in?

係咪全部政府intern都要著suit in?

有冇ching知道政府intern比學校nom完之後點
係咪等政府email你

Thanks
大概幾耐之後先有

岩岩in完就有offer

diu

你咩dept?

聽日一定會更好天架姐

一日

唔去政府intern interview 會點，會唔會留底

想問HACTL intern有無消息

邊有咁得閒

有冇人知Hang Seng coop 人工大概幾多

12k 你咩dept

我8/5號in 都未有收到任何result mail

First in? 咁GG了

諗多左, 聽日繼續等

經大學報左 但冇nom
利申文科仔 cgpa3.3

有無巴打做過aa intern

冇消息+1
印象中上年係5月頭收到信

bea 快d派offer

琴日in得好差 一直耿耿於懷
呢幾日又冇電話
我就嚟心急到心臟病發

呢個係政府？

係

你地係幾時交reply slip？我7/5交第一份係唔係真係等食n手飯

算把啦

Ching有冇收到學校通知nom咗你?

我間學校唔會通知你話nom左你

有冇人知美心等offer等幾耐

巴打介唔介意分享點in

恭喜哂巴打

跟咩cluster

我13/4呀 唔知係咪screen走咗我

今年有group in添

大昌行intern有無伏
求解答

啱啱in完差餉物業估價處,
我啲作品係行痴線路線,
好似唔太啱佢哋心水

希望電影資料館有interview

我hkpc group interview淨係講過一句野都有offer 以為實比人reject in過幾間in得最差係呢間反而有offer

HKSTP intern 其實好唔好做架 同埋大概人工幾多

Bea compliance 係唔係已經派哂offer啦

我講左好多野反而冇offer

佢都係十分鐘前打黎 可能就黎到你 好野唔洗去cpsl做 hkpc方便好多 勁近我學校 你係幾時in啊？？

我9號in

有無巴打打去問下

好做，學到野亦會識人，staff好好，manager會keep contact甚至介紹你去第2度用， 我個年人工就8600

same

有冇人今朝in左census post 2?

hkpc係Group interview?

親愛既offer神

希望你可以賜個offer比我, 我願戒丁半個月以表誠意

阿們

我果日係2個人入去in(計埋我)

咁樣幾好喎 希望有offer
大概幾時番到幾時架？

你係咩division ?幾耐之前in ?
我岩岩reject 左L’Oréal offer

收到nom左 你地報咩post?
但前兩日先收到
我諗冇咁快有interview?

希望淨係HR手腳慢

我in it team 有4個人gp in 我都估唔到會係gp in 仲要小組討論15分鐘
我果陣真係一片空白

我係in environment, 巴打係in咩

自膠

Ching interview 完幾多日先有通知?

Group in, self intro + 會問好多時事. 上年我唔知自己講緊咩都入到, 最緊要表現得有自信就ok! Good luck!

你預番齊6-8月
可以遲少少/早早少完約，要簽約要講好
Material我做個年未拆出黎未請個intern 好好把握

我今個星期一in 果朝岩岩考完試 無乜時間準備

我想知GREEN TECH係咪已經出左OFFER啦

我一陣去in

巴打咩事reject?有更好offer?

Corporate development division 係咪叫做 cluster?

thankssss 全中文問時事？

diu 姐係我已經收左皮啦

今年9000

得Self intro 係英文 其他全中

我都估唔到 勁緊張，好彩d人勁好係咁叫我地輕鬆d就得

你地中定英啊grp in 兩個人點吹15分鐘

淨係見過一份

呢個係department，下面再有clusters 睇你job post應該係ict，小小機會係green tech

Rachel?

中文, 其實都唔算係gp in, 因為佢問完問題叫我地輪流答

Sor i dont kn
U replied the wrong person

OFCA 有冇消息？

我陣間打去問下喇

過3都算垃圾？

其他u 咁多人過3
中大全民過3?

真係好後悔入ust, 讀咁多書又唔係易d揾工, 仲要番學校食垃圾
早知入其他u啦

oic

其實gpa只係一個好細嘅indicator 最緊要係interview 表唔表現到你smart嘅一面 性格都好重要 如果只係比較gpa 咁一年大把過3 其他人唔洗in啦

早知攞d時間黎玩都好過讀書

係嫁 基本上係final chur下

有gpa先有interview架
gpa 唔夠好被人filter 左
利申過3

佢完全冇講過呀，不過記得manager 係ict

Yes 熟？

5月中仲未有offer

學校nom 咗左一間
叫我唔好揾其他住
但係間野又唔揾我

諗唔諗住做？可以過隔離post

咪理學校
nom左一定請?
冇工開佢賠返份Intern俾你?

咪就係

Gb

一樣

Send email 比學校
佢又唔覆我

咪係
好多都係in都冇得in 想表現下都冇
利申過3 但係今個sem之後應該守唔住

email? 咩department啊

我基本上冇報大公司/政府(除左emsd,水務署), 諗住冇咁多人爭, 點知都係冇offer

大同細都有報
我純粹係揾大學department個網post出嚟嘅報
點知都係冇offer

BEA Compliance有消息未?

yes 去左spam
commercial

求其報左間教育中心Intern佢要我返星期六日 做唔做好

收唔到

nom左 有消息通知聲 thanks!
我記得上年係六月頭收信

自膠 5月尾收到先啱先啱

有無人收到房協offer

啱啱收到haeco offer

我4月30交第一份 5月2有第二份
但係宜家兩個禮拜都無聲氣

報左pilot?

有冇人收到Towngas香港 offer?

有無人有McKinsey 2nd in?

有無報doj non law既有消息

我個日in完即日有offer

比我想像中靚女

介唔介意留埋tg

5點了, 我可以收收皮先, 聽日見

有無巴絲已經in左統計處post4

Hkri 好咩？

伏到爆

利申:現職part time

我都仲等緊

有冇人入過mtr second in 派咗去operation，第二輪通常問咩多

睇到duties都覺得好伏

Tax

有冇人月尾in消委會

有冇講邊到番

正啦

有冇巴絲做過tdc? 想問下喺tdc做咩環境

有冇黎緊會返cmi嘅手足

仆街啦 online apply 完 interview 都無

冇gpa又冇經驗既緊係in都冇
至少都是但一樣啦，有經驗你驚冇得in? 叫得你in就唔再睇gpa

Client/developer呢啲你冇3就算啦

就快又一日

屌 咁等人用都唔叫我in

你accept左？ fin dept？

佢唔係得phone confirmation咋咩？
Yes ah

又一日啦

第二份reply slip係問咩咖

好彩佢冇問我

ching好似唔係好想take個offer？

巴打有無消息?

其實我都唔知算唔算第二份
我第一次比個availability 係6月中
佢問earliest 係6月頭得唔得

Hr in 都in 足幾個月，相信佢都係仲有位先叫人去in嘅

有冇人做過Cathay Pacific summer intern?

一星期左右

Swire Summer?

統計處收咗皮 好難

emsd係唔係出左interview

唉 interview講錯野

engine

你個名

講左粗口

Post2??

去外國做

係咪學校nom去Europe做個個

唔知易唔易有offer 架

衰咩

起碼有 offer

agger

係啊 想問下有無人有得in

有冇知Newrecs係咩公司黎? 做唔做得過

早1，2年in個陣,佢問個啲地名我一個都唔識

今年仲有？

唔知，今年冇in， 不過我諗interview問既野應該同之前差唔多。

又冇喎 以為翻8樓添。巴打介唔介意留tg

巴打你邊條team

覺得好難捉到佢想要咩人
自問唔係表現最好最presentable個個
但佢請咗我，可能熱誠搭夠

我絲打
Marketing team
邊個位唔講喇，講咗等於直接自爆
我個位淨係請咗一個人

多數8樓 robotic另外坐

做Marketing既係得一個架，直線自爆

推一推

有無巴打hase 去mk 番工 ？

你幾時in幾時有offer架

咁介唔介意分享下written test 同discussion 大概個形式係點

巴打有冇消息？

兩電一鐵summer intern係咪都冇return offer

唔係喎 我見仲有嘅

之前有人話已經收到

但我無

same here

求下你比個offer我啦

我求要個interview已經好開心
個電話連續3日無響過

有無人有規劃署offer

日拜offer 神

可能到時會相認

職安局咩位
請好多個

matf大家有咩update?

其實返細firm audit intern係咪唔太好？

HKSTP in左成個星期都冇消息

人工高 準時收工
但冇咩學

絲打in咩位

又係無消息既一日 offer神唔好離棄我

有冇人聽日下午4：45in 統計處 BE ?

一講就自爆 不過都係Rachel in

冇消息

恭喜巴打

係咪都係6月中翻？

咁職安局會好過普通文職嘅
會轉department做野，跟下唔同team
幫手做下活動，出下media posts
但係有機會要北角/青衣都返
同埋始終intern，佢俾你做嘅野都唔係真係太有挑戰性

佢話係 不過睇黎已經唔關我事

thanksss 希望有offer啦

唔該晒 希望有offer

想問下運輸署有interview通知未

巴打邊個dept？
我都in左未收到offer

你in咩division，我星期二去左second in

如果availability得7-8月 但中間想去旅行
係咪通常都唔請
定請左先講會好啲？
屋企人好想去

留tg傾 每個dept請得一個 講出黎會自爆

有冇人知最後一輪pwc audit 出左offer 未

好過無，學既野無big 4咁多，但係slack season我估都係返工等收工

做咩

hkmc 好似出咗offer

我都未收到

不過睇舊post 之前啲人都話td好遲先出interview

巴打今日in完可唔可以講下個流程同問題

［member]係咪所有dept都係尋日出offer？ 傷心事就唔傾啦[/member]

同埋係打電話 冇書面通知

想知kpmg in完幾耐先收到offer

4月頭

得呀

有冇人收到Mercer offer?

又一個朝早無電話

Post No.2 定4

[members]materials [/members]

巴絲最後有無打比佢？

有無人in Deloitte club?

推

係咪HKO?

上幾個POST有人話直出左offer in都無in

有冇人in HKTV(e-commerce)?

唔清楚wo 咩no幾

Business Expectation？

你有interview ?

咩dept

如果有
1.同自己讀既科相關既offer $7000
2.同自己科唔算相關（marketing好大路）但多3千蚊人工
你地會點揀 學到好多對自己major相關既工 定揀多人工d果份工

ikea有冇人有收過interview之類

我前幾日收到 it部既

無消息呀

巴打幾時apply?

有冇人番tricor intern?？

如何？面試難唔難？

上星期

睇埋有冇return offer, 車程，對cv幫助等等

Shinewing 7-8月 intern 出offer未？

其實人工多少對你地黎講係唔係最唔重要？？

Interview都無

要等到下個星期 黎6月又近左

有無人琴日in完HKSTP 今日收到電話offer

你幾時in

留名

有冇人知link reit 返工日子係幾時

仲有幾個鐘 又要等下星期了

有冇人知物流署interview係點？

bea pilot 有冇人收到offer

終於有MTR offer

巴打幾時IN?

2/5 in 其實星期一已經比左offer我但係sd左去junk mail

有無人有英國保誠 investment dept offer ?

Yeung巴打係咪take左HKRI Offer?

係咪得IT?

有冇人有PSSSIP interview

In都未in 應該take hase summer

等到佛誕都冇offer

HASE Summer都幾好啦 我有報但連Interview都無 慘過袋底泥 Take左BEA Compliance 公廁Offer

咁又唔好咁講 可能學到野呢？ 你唔打算in hkri?

我想問HKRI報果時無得揀報咩 team
佢係咪會識睇你咩MAJOR再派你果條TEAM去IN嫁?

本身都有爭扎左一下諗緊會唔會同BEA breach contract去in下 諗到有可能要賠錢（未認真睇份contract) 加上HKRI個working period由6月中返到8月中 d時間 人工又唔夠bea高 個HR話我本身個offer仲好過佢地 廢事煩照take bea算

我做過人口普查 佢係咁問我做果陣有咩困難 如果啲人拒絕做問卷你會點 同埋認街名係屬於邊個地區
再用普通話讀一段文字

我估應該係睇你讀咩 翻過咩工
而安排一個相關嘅部門

但嗰陣時打電話俾我冇講過係咩部門

唔該曬巴打

Ys 佢知我讀acct& finance 所以比左 finance dept我in

琴日miss左佢地電話 打番去又搵唔番hr個邊
所以我再上網報過 我都係讀A&F巴打

想問下hr問我關於我想做邊個範疇
我係咪照直答就ok?
會唔會話我想做個範疇太technical唔俾我做?

巴打係咪打22381188 無理由搵唔到

岩岩打番比佢了 巴打介唔介意留個tg溝通下 我都係in finance department

有冇人做過hase investment services 入面既product and business development team？入面係點同伏唔伏

你地上網報左幾耐先收到電話嫁

唔介意 不過我唔係知好多野 連In都無In

Link 係咪好多人reject 岩岩打比我問我仲有無興趣 想入asset man 個個dept

收到HKMC電話，等安排簽約

credit operations

兩個都係連登仔？

收到KPMG電話出advisory offer 等簽contract

我都有
寫左時地同咩unit
好detail喎

個boc teller program 終於約簽contract 唔洗驚撞去旅行

早知都報

有冇人有hkbn消息? hr 話兩個星期有消息

感謝offer神

5月頭in仲未有消息

有無巴打知hkri點in 見佢話interview要走兩轉

我都想知
下禮拜一朝早就in

Ching 你係phone in 定係去佢centre in?

好似around 8k 唔sure

我想問你地係幾時申請嫁

sunlife intern伏唔伏
21號in

有冇8月intern 未dead?

多謝你巴打 全程都用中文？

點約，電話定email？

gg 而家應該淨返政府intern有機

overseas phone in

收到了原來 ，簽約係咪唔使著suit？？

hkexpress有interview未

我覺得唔洗

business casual?

咩dept 咁遲出offer!?

好耐啦 應該4月中或之前已經申請左

岩岩in完 offer神

hsbc pilot 出哂offer?

restructuring services 可能因為我好遲先報

你隔左幾耐收offer?

有無任何人有AA airfield消息？
offer已放？

個人最睇重幫唔幫到我前程

7/5 interview
18/5 收到電話offer

Anyone ha e loreal offer

sfo 係咪唔會咁快有消息？

收唔到 email？

Email 呀，或者入返個網登入都book得

通常second in完幾時派offer

理論上簽完係咪應該冇野搞
唔想去旅行去得唔放心

你收到？咩division

有消息了.....

巴打有offer?!

下⋯我封email 係空白咩都無 咩玩法

有hkstp既中型it公司 offer同IBM intern offer
前者多2 3000蚊同teammate 後者得自己同supervisor一齊做但係大公司
2個post title一樣 點揀好

Ibm for sure

電話定係email收interview?

有了...... 佢打比我既.....
cmi fina同埋hkbn enterprise solutions 你地會點揀lol.....

巴打hkbn幾點打比你

HKBN難入過哈佛喎

咩position department?

4點幾

唉屌係咪即係冇機 不過我preference係其他department

可能未打比你姐...

有冇人收到Deloitte Club interview?

有無做過cmi/ hkbn既ching可以share下你地既experience呀？

巴打係香港讀定係外國讀

Hkbn->local firm
Cmi->International

如果有巴絲收到interview可以講下，等我唔使呆等

2間規模差咁遠都要問 1個係工廈 1個係 甲級商商廈..

上年差唔多時間收到

邊有咁快出 你做住summer intern 先啦

但hkbn個exposure好似多d 佢話比我attend vip client既meeting 同埋好似有得同Microsoft exchange

我個人太心急啦

咁你仲唔accept..？ 唉..不過hkbn個名寫落cv 唔知其他公司hr點睇

Hk

個名就正正係我猶豫既原因lol...
但其實cmi又好似唔威威得去邊....
屌 點揀呀 兩pat都係屎....

話說hkbn人工幾多

今日收到interview offer

巴打介唔介意tg傾下 我都係星期一in

8.6k 係唔係好wow呢

收到mtr offer
應該係n手飯

我都報左但未有

有無shkp second in 消息
隔左咁耐係咪無機了

cmi full time?

星期三in完hkstp話最遲今日出offer 有無人收到

中型公司=講都冇咩人識

Yes ah

有無boc fintech既巴打

咁hkbn 啦 高600蚊

Offer神

咩stream?

其實ikea既typing同excel test 係要做啲咩?

如果唔理人工呢？

咩position ?

求下offer god照顧下小弟

有冇人in Leighton?

同事

Hactl 係咪一定要係佢官網申請？

前日收到call

係幾時in?

政府intern出曬未 ？

Ching本身是做緊full-time?

個電話係幾號?

其實係咪一日未簽約，都可以reject??

有冇人做過watson summer intern? 想知下學唔學到野同埋有冇return offer

Big data

係外國讀bba
而家仲有無尾班車

好似係6月4開始

係咪一定要做2個月

I just did second in but not yet received offer

之前番過research dept，會有project俾intern做，啲staff 仲會extra 教你嘢，真係會學到嘢，不過其他dept就唔肯定

巴打依加先in? in咩

有冇人accept咗維特健靈offer?

有冇人返過IBM intern?

好想做 上年都有報

似係

ching我都係5月2 in, 但no offer 想問下你係邊個field?

應該冇啦我諗

又係無offer嘅一day

Envir

收皮啦local firm仔 除非你grad想翻去做 否則無野驚

唉房協幾時先知
等得好苦

有無人有學資處或者郵政offer

2238 開頭

下星期就番係咪Shinewing
簽左約講明有行業機制就算啦，不過我覺得佢拋你多，如果間大公司真係咁你又洗咩理間local cap firm

政府 假設個個都等佢果份咁

唔係啊 但local firm 黎講都算大 真係有行業機制呢樣野？

係咪有gt return offerV

Procurement & Contracts Department 我讀surveying

我都想知﹐hr話五月中出﹐好唔好打去問下

apply 左幾耐收到interview? 電話打黎?
琴日miss 左個電話唔知係唔係個邊打黎

5月中過d仲未有offer，順手又報左5份

想問下工程而家咩環境
各間contractor派晒offer未定點

Same

失業大軍

終於收到HX封email

push
Leighton
俊和
協興
咩情況

PCCW 放左offer未？

boc teller 上去簽約要着suit？

郵政interview都應該未出...

真係有啲耐

應該未...依家都仲有得報喔

各位冇offer點過

唔係講到明五月尾或之前咩
依家都係五月中左右姐

我知 等到心癢癢叫下春啫

係 好驚冇offer

唉 我都係
暫時其他interview都收曬皮，大公司我又無得in
得番房協叫做有少少機會

好似in左好多人

應該超多啦 好似個陣全個禮拜都用曬黎interview

唉咁molamola
睇番上年請50幾個

想問下你果陣gp in幾多個人

in ed

數量上好似好多
但in嘅人更多

我個group typing test係5個人
後來拆開3 2去group in

每組應該係6個人左右
好似每20分鐘一round

Same
日日拜offer god
果陣以為會成組一齊in估唔到仲會拆

最慘係咩人都一齊in
無分你咩major 咩position
連自己爭緊d咩都唔知

我typing test同excel係7個
拆開4同3
我係3 去到盡頭無玻璃果間房in

我果陣完左後同一齊in果兩個女仔一齊走 佢地一個BU BBA 一個UST Gbus

佢話會跟番major派

哇咁屈
咁in果陣佢地係咪好active

反而UST果個講得最少野 我同BU果個就相對active少少

可能個女仔已有I bank offer

咁佢點解要in房協 留返俾啲文社科仔啦

咁嘅情況下，就算房協收距，距都會reject offer

Gbus...好奇一問 佢year幾

好似3 其實好似唔係exactly Gbus不過都類似 佢個樣疑似有上連登 莫非

希望佢地留番啲offer比有需要既人

定唔知咩global China studies

好屈機
我個陣一個poly bse 另一個係lingu 政治研究之類
但lingu果個超多課外活動，又去過呢度個度

係有講過
但都唔知咩major咩範疇需要幾多個
話唔埋可能Engine 30個 / building service 10個 / bba 3個 / soc sci 3個 / 文科 3個 / Computing 1個
完全唔知爭緊急多個位

課外活動我真係無乜 唯有講上年返過啲咩工學到啲咩

唔會咁極端下話 聽個hr姐姐講好似都係落區/office協助打文件、答住客問題之類

個陣叫我地用英文自介
然後中文講期待學到咩、點解想apply房協
另外仲各自有follow-up Qs., 問我之前intern做過乜之類

臨走前叫用普通話講下自己興趣
其他兩個就講到天花龍鳳
結果我就亂作d野講

我個次係hr姨姨
話咩會根據你major派去唔同地方
有d人可以去世貿，但有d人就去地區office

你講果三間我都有報
但係到依家都冇收到佢哋interview
BTW
聽講有啲人近排先收到金門first in

我自己覺得地點無所謂 佢仲要七點幾定八點三開工 咁遠盞搞 最好係近自己

你係玻璃房in?

係啊

希望有地鐵到就好
係大坑就死

天后行過去雖然係6至7分鐘 但又要過幾條馬路又無瓦遮頭 開工時間又早 到時六點出門都唔知趕唔趕到 利申住荃灣

做乜負皮

唉 講乜
都未有offer

我都無收到interview
其實係咪佢地好遲定已經完左

個hr同我講話會派番去屋企附近

荃灣應該有offer啦
我屋企附近好似無房協office sosad

有冇問你地想做物管定搞活動多啲

year 1 查實係咪無可能有offer?
報左好多間bank同acct firm

Year 1 可以報細公司/返大陸intern

無
唉 可能我太水皮

細firm會好d
大公司就真係難啦

on 9？ gbus做咩房協lol.....

When u apply

佢一問問成組架嘛
可能佢咁岩冇咁問姐
希望大家做到同事
應該下星期出掛
見舊時啲post都係23 24左右知
我唔介紹食n手飯 求一offer

無 佢話到時請既話就咩都要做下

上年year1大包圍政府 乜都無

我咩手飯都食！！！！
最衰下禮拜唔係香港，用電話打黎就死得
飛綫去比我老死先

如果做到同事就好，有個照應
唉 呢一刻都無offer感覺十分不良好

政府我個人感覺中意Yr3多少少
比較有良心，希望多d學生可以畢業前得到機會

佢張紙寫電話通知
我下星期尾都唔係香港
會飛線比人

想問有冇人收左fimmick offer
佢啲interview話去到五月中係咪已經完曬

我有fd 早幾年year 1都有政府intern
不過你個background要好好先得
聽講政府請人係好似有個表剔剔剔
好似你本身做過幾年嘢又加分
公開試成績好/GPA高 又加分

想問有冇巴絲番過kpmg orientation training ?想知有咩做
同埋如果個日請半日假會唔會好shit

係啊
另外面試個陣真係會有張面試評分紙
好似中學作文咁逐樣逐樣比分

我個陣做intern filing唔覺意見到

同埋最緊要睇下你學校nom唔nom你
nom你 你份form先會去到果個政府部門
好似係

其實reference letter係邊個階段先俾佢睇？
Apply果陣定係in果陣？

Apply咗，都無😢

有報

我會一開始apply就畀埋佢睇
所謂o既ref. letter可以係指工作證明或者recommendation letter
兩種都可以畀間公司認識多啲你

我之前做過政府啲temp. o既position
我個supervisor寫我份appraisal 寫我o既工作表現好好
我都會將份appraisal report夾喺份ref. letter後面

下 乜政府intern都有reference letter架？
份appraisal個陣我唔記得copy

你做完之後幾個月會寄返張certificate of internship去你屋企
話你由幾時同幾時喺邊個部門做過咩intern
但係其實你就嚟做完果時你個official supervisor會搵你傾計
佢會有份memo
叫performance appraisal for post-secondary student summer intern
上面會有一段仔o既文字話你intern期間做成點
有晒你上司個簽名同埋佢個position
佢會畀你睇 同你講如果你睇過冇問題會叫你簽名
果時我上司同我講話我睇完冇問題可以簽名 簽完可以影印一份自己留底
我見果份嘢下面啲細字淨係話政府唔可以disclose哩份嘢
冇話我唔可以
所以我搵工果時都夾埋去

有無interview 呀？

你唔講 我都完全唔記得應該要有份very
我完全無收到過
我而家打返去HR你估claim唔claim得返

個陣個supervisor趕住收工
同我傾左幾句比我望望就走

Cert

你可以打去問問喎
我估份appraisal就難啲畀到你
但係如果你收唔到張certificate of internship
應該可以去返去果個政府部門問問
理論上佢寄咗畀你之後
你要填返張acknowledgement 話你收到張cert

佢冇你哩張acknowledgement應該知有問題

吓！
咁我禮拜一即刻打電話去問下先

Appraisal就算啦 我又唔係excellent
最緊要有張證明就夠

我17年尾個陣都話想問
但又唔記得咗

有時忙得滯唔記得都好正常
但係有咗果張cert先證明到自己果個暑假冇白費到
第日見工 你都有啲嘢同個interviewer吹下

知道有year 1 Gbus 有big 4 offer

下 我supervisor 個時係比份無任何簽名ge Appraisal我話當留念 因為EO講左第時搵工唔可以show呢份野 咩簽名都無ge copy 就最安全

果時我個上司淨係話我可以影印一份
我自己就覺得
搵政府工果時就一定唔畀
但係搵私人公司都未必有大問題掛

acct撚

有消息求轉告聲

offer goda

今日offer god休息

accept 左boc teller offer既巴絲 下星期簽約你地會着suit？

得啊 Claim得返架 我之前都係打返比HR叫佢寄返比我

無呀

痴線咁多人問簽約著咩衫
你著咩佢都請你架啦，人地係睇你能力呀，你番工個陣著得啱咪得
當然你唔係著件發黃t-shirt穿窿衫去呀？你平常番學出街衫就得，你真係驚撚得咁緊要咪smart casual，唔係咁都要問呀？鬼有人咁得閒計得你簽約著咩 上面話著full suit真係

哩個真
人哋都決定咗請你
你唔好著得太寒酸就得啦
返學出街衫 靚靚仔仔都已經得啦
咁都要問人

你睇啲球星簽約都係著件tee加老牛算啦
你搵得多過佢哋就另計

其實政府有interview大唔大機會收

No
但唔 in 一定無

唉 得翻呢個機會咁濟

咁都要問，比返個位人啦

呢句真，公司請你係想你有獨立思維識自己做決定，咁簡單嘅事都問，好嘅老細都話會引導下你教你自己諗，衰個d老屎忽就已經屌到你上天花

No offense

唔一定 上年某dept in 差唔多400 收2x 個intern

有無人收到HongKong Airline interview嘅confirmation?

edb finance intern 會點in

咪臭係
頭先差d想回佢要著full suit，唔著唔俾簽
讓翻個位俾人啦，都唔知點解呢d人會見得成

有冇巴絲in咗政府統計處 intern Post 2?
大概問咩？

1001